屌你老母d環保撚真係弱撚智 叫人買布口罩

［環保抗疫小貼士］

武漢肺炎殺到,令市面搶購口罩和消毒酒精...⠀
⠀
健康是最重要的，所以無論戴口罩是否環保，我也會呼籲身邊人記得載口罩。

而我為了環保，便會選擇布口罩。不過市面的布口罩有很多種，記得購買標明能防止細菌病毒(PM2.5)的口罩，不要買錯只能防塵的口罩！⠀
⠀
我的口罩在Amazon買的，$100多港幣有3個，能重複放在洗衣機洗，便不用每天丟棄即棄的口罩。⠀
（
⠀
大家在香港也可以買Xpure口罩，它能有效過濾 PM2.5 等級之污染物，如果用過的朋友歡迎和我分享好不好用😊⠀
⠀
另外，我會買一大支酒精，分裝在小噴瓶隨身帶著，便可以減少製造塑膠垃圾。⠀
⠀
最後，希望大家做足預防措施，好好保護自己和他人健康，因為健康永遠是最重要！⠀

👍 歡迎讚好和分享，並設定為「搶先看」⠀⠀⠀
➡️FB / IG / Blogger: beginnersjourneyhk

一d科學常識都無 係到一味以為減少浪費就好撚偉大

屌你老味咪撚信環保撚 唔該

環保撚鍾意死就自己埋便啦 係要懶鳩係有心得衝出黎柒

咁米好 死左最環保

啲女成日用嘅面膜最浪費，又唔見佢地唔用

識得有環保撚一個口罩用十日
仲用住marker喺口罩度每日劃一下

醫療口罩需要防水，布口罩等於無戴

的確無問題 手術用品, 太空衣都唔係即棄

你可以唔用 但佢用係無問題

鳩鳩地布口罩

咁危險嘅嘢一定係用完即棄最好

On99

環保撚圈子就係充滿呢d偽科學撚

放在洗衣機洗你個洗衣機仲駛要？

死晒佢啦環保撚

醫療用品都環保
多謝佢哋為地球源頭減廢

布口罩冇用架 佢地有冇常識架

人地有消毒
佢放落洗衣機洗

On9仔

我理閪得佢用呀

我見到fb有d傻閪跟住share埋一份

咪撚比d傻閪弱智環保撚搞撚到社區爆發

Natural selection

咪撚理D環保撚
佢死佢事

咁你出街打算包層膠？

隻口罩冇寫過係防菌

連登仔太執著於醫療用。當然環保撚亦太on9

有人睇撚完信左 奶撚完野返屋企社區爆發好撚大鑊

唔買醫療用 用紙巾掩口夠做啦咁

屌你老母弱智環保撚 成班綠色孔乙己對科學一無所知 係到分享埋d偽科學生活

而家人命緊要啲定係環保緊要啲呀
唔識取捨架喎

你唔怕麻煩既可以一直用紙巾掩住架真係當正個口罩有殺菌功能？佢都係擋下飛沫渣，的密度....有幾高？

BFE同VFE標準分別有測驗過細菌同病毒既過濾效率

唔該做下功課先出黎柒啦

口罩擋唔擋到菌係要睇BFE
佢係咁強調PM2.5做乜柒
我個粉餅都話自己擋到Pm2.5啦

手術用果d多數係膠

環保撚全部送去堆填啦

真係行使緊環保你就咪撚阻住晒啦

咁你日日d 衫褲都即棄?

但佢真係環保到人類係地球最大嘅污染者，佢死咗真環保

認同環保係需要 但即棄口罩真係無可避免

等我教下你班環保撚啦
環保既最高境界係自殺呀...識唔識架

口罩即棄係為左防病毒，你仲教人丟落洗衣機

想衛生就無得環保 想環保就無得衛生 你地啲環保膠要反思下 其實由你地出世個刻就係浪費緊地球資源

可能環保撚啲口罩有goretex呢

因為早兩年講霧霾就係用pm2.5做指標
班傻閪叻唔切，以為醫療用既都係pm2.5

直頭唔好出街啦，環保撚

只有死先可以醫到愚蠢

手術果d要差唔多200度去消毒先可以重用

瀨左野醫療廢料仲多過即棄口罩

係喎
唔俾人用膠袋
但自己成日整指甲
扑嘢又戴套
根本成班都偽善

死左個環保撚都係環保既一種

唔識就上網睇吓，連口罩有咩作用都唔知

膠都費時派

環保撚正一仆街傻撚鳩

以為日和

的確有可重用的口罩

不過我認同環保都要睇有無效，買左無效用就只是另一種浪費

p.s. 重視環保同智力無關，希望唔好標籤所有重視環保的人

Natural Selection

買豬咀都好過布口罩。。。。。。

原來又係焦土派

用二手針筒

環保撚 用布condom

not only he die..............spread

如果係防疫衫，係要即棄
唔好懶環保，人死咗乜都無
平時出街衫，換落嚟即掉洗衣機，記得先洗手再掂屋企衫

屌你老母叫班環保撚用環保針筒啦笨柒

不嬲唔環保 鐘意開冷氣用膠袋 離地撚請自我反省

二手嘔吐袋

抵死

環保從來都係唔衛生架啦

環保要有腦咁環保
但宜家班環保撚係冇腦冇知識，然後當環保係做埋啲on9嘢，當係盤生意咁做

覺得每次大規模爆發疫症都係一場natural selection 蠢嘅死曬去

呢啲on9閪唔死無撚用

環保撚同支持環保概念既人係兩樣野

種菌

你唔識就收聲啦 人地啲合格外科口罩要過哂測試有哂標準 都仲未係100%防到 如果紙巾得 我搵condom都得啦屌

最環保係唔用，死埋就最環保

樓主都cls 唔識野，學環保撚先啱，死左最環保

哩啲唔撚戴好過 至少唔想中嘅自己會彈開

condom 真係得喎

無知傻西

natural selection

有冇人解釋下佢個物料點樣可以防菌又可以洗

你自己戴飽佢喇環保撚

源頭減廢（佢自己）

呢個人弱智 唔代表你要屌晒所有環保人士
咪撚標籤人

所以有人話冇coating嗰隻工業用N95
其實可能仲差過合規格嘅外科口罩

請你食

環保同衛生根本不能共存

？

呢水藥房啲口罩好薄
好懷疑有效性

所以種族滅絕支那人就岩

布防唔到菌架，仲有你洗果陣咪又接觸到d菌，唔好咁做!!

巴打用緊呢隻？

用condom 都好撚過用布口罩

衝出黎柒

證明環保撚幾撚無知

拉
無人想知

是撚但啦
達爾文會收晒佢地皮
見到布口罩自己彈開囉

是但啦 咪由鳩佢地死 但死埋一邊好 咪撚搞鳩我

洗衣機會破壞布既纖維

發現智障仔

臭雞

最好人人都可以係屋企做到同醫院同Level嘅消毒啦
做到都好要用幾多資源？

支持佢地 少d 人同我爭口罩

其實有washable嘅口罩（唔係樓主講果啲），需要換裡面層filter

關PM2.5咩事？

理論上入左疫區係要d 保護措施分開消毒同洗
如果普通人洗埋口罩會增加自己同屋企人個risk，例如你有事你屋企人既衫同充滿你病毒既口罩一齊洗就死得啦
洗衫唔係隻隻洗衣液都殺死隻病毒，一返到屋企最好將件衫消毒先，而唔係直接掉入去洗，出街衫同屋企衫要分開儲同洗
有時唔係為左保護自己，係保護其他人

群體防疫多幾件呢啲撚樣都大獲

你以為太空衣會翻用？

不如用環保針筒啊？

呢條女寫d野都覺得佢好撚煩

醫環保撚既醫療用品用二手就ok

綠色殯葬

D針筒用一次dum一次咁曬，一於重用針筒打疫苗！

乜柒都唔識就柒少陣啦
過濾能力都唔撚知咩嚟

做得環保閪都冇仔要嫁啦 佢地都用唔着面膜嘅

環保撚 想問下命仔緊要定環保緊要?

帶兩個出街 但我食飯除低咗 係咪要落去洗
洗完我落去邊度整乾佢 濕曬擺喺邊
跟住我洗完帶第二個繼續做野 等收工去食飯又要除低又要換
成件事好反智啊

真係咁鍾意環保睇下點拎啲一次性口罩去消毒再製造其他野好過啦

死撚左佢啦

佢地鍾意咪用 我就唔理佢地

有防菌已經得啦，樓豬唔識野

你屋企有醫院嗰種級數嘅嘢黎消毒?

死哂d 低質人咪環保lor

其實外科口罩係唔可以有效保護戴口罩果個人，因為口罩係減少戴口罩果個人既飛沫將病毒傳染俾其他人，而唔係減少有病毒既飛沫傳染俾戴口罩果個人......

我唔係反對戴口罩，不過我覺得唔好誇大左戴口罩既作用

反而大家應該勤洗手（而且正確咁洗），同埋千祈唔好摸自己塊面（除非洗左手；而呢個係戴口罩既主要原因－等你減少下意識去摸自己塊面）

Travelers to Wuhan should

Avoid contact with sick people.
Avoid animals (alive or dead), animal markets, and products that come from animals (such as uncooked meat).
Wash hands often with soap and water for at least 20 seconds. Use an alcohol-based hand sanitizer if soap and water are not available.
Older travelers and those with underlying health issues may be at risk for more severe disease and should discuss travel to Wuhan with their healthcare provider.

Although routes of transmission have yet to be definitively determined, CDC recommends a cautious approach to interacting with patients under investigation. Ask such patients to wear a surgical mask as soon as they are identified. Conduct their evaluation in a private room with the door closed, ideally an airborne infection isolation room, if available. Personnel entering the room should use standard precautions, contact precautions, and airborne precautions and use eye protection (goggles or a face shield). For additional infection control guidance, visit CDC’s Infection Control webpage.

傻閪環保撚 風頭火勢仲咁撚on9同張政宗一鳩樣 累撚死人

死傻鳩
三十幾%同99.9%嘅分別
人蠢冇藥醫

慳錢呀？

戴套不知幾環保
唔好生多幾件垃圾環保撚出嚟浪費地球資源

老老實實，係可以防到唔介意用，d口罩咁消耗落去遲早見底

但若果唔得的話就咪亂講

重用埋condom 啊笨

佢自己已經係最大件垃圾啦

源頭減廢 死咗一個環保膠用少幾多能源

天擇既野
佢gg左都減少到資源使用 好事黎

環保狗正賤人!

篇野係比支那人睇嫁

死緊D環保撚係好事黎

咁環保不如反轉戴

咁即係d病毒帶埋去部洗衣機

咁不如針筒拮完一個再拮啲環保撚

環保撚想死請死喺中國，嗰度個個唔戴

聽過咩叫autoclave未
你個洗衣機做比我睇下？

我未用過但買咗，我又唔覺得有咁大問題
其實

你覺得唔方便，唔放心，咪唔好用REUSEABLE囉。駛唔駛屌到咁話係害人呀？
就算係養菌，都唔會係拘拘一個口罩可以養到D咁嘅VIRIUS出黎。
阻擋得到先係重點。
其實隻VIRIUS都未知係點傳播，大陸D醫護著到太空人咁咪又係中晒招。
佢地係點喇野？一，查唔到SOURCE。二，無隔離。三，無整體人防備。
我地有做第二第三點就OK啦，又有SARS經驗，又㨂到自己岩用嘅PRODUCT就無需要太擔心。

D醫護講叫人用SURGICAL MASK係指N95 太辛苦，怕D人戴法唔岩變相無用啫。

ching有批針筒用過好平，有無性趣要咗佢？

嘩屌 係咪痴撚線
索性咪用仲健康

咩人識埋d咩人

幫自己嘅生命倒數

佢就係想減少人命 直接環保

Btw 又係搞走塑d人黎

用布口罩死咁d 環保撚
諗落又真係幾環保wo

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

普通日子都話呀，依家點都用醫療口罩
利申：有用布口罩

how dare you?

push

啱啱del咗post

How dare you

支持環保撚重用支那啲針筒

半環保撚表示，叫個班癡撚左線既環保撚返大陸，咁咪連口罩都唔洗用

咁咪好 死快D就最環保

On9
環保撚多數佢有佢講
你有哂科學根據，佢地都會死撐死唔認科學係啱
日日為收更多錢而講大話

Del左？

如果佢地係醫院到做會點

醫療用品分兩類

一類就係個人防護用嘅, 例如保護衣, 面罩, 果啲基本上全部一次即棄
另一類就係治療用嘅, 其實而家都越嚟越多係即用即棄. 如果唔可以即棄嘅嘢都有好嚴格嘅處理. 首先金屬用品嘅話, 上文有人提過 autoclave 即係高溫高壓去消毒. 如果唔可以咁做 (例如胃鏡腸鏡), 就要用特定嘅消毒藥水去處理.

即係話我地屋企啲洗衣機唔可以咁樣做囉

都係 唔環保 不過兩害取其輕

會要求重用針筒紗布做咩要掉 可以重用嫁 啲藥咁多包裝好浪費囉 其他個啲留俾其他巴絲發揮

出街衫褲洗之前用稀釋漂白水浸十幾廿分鐘
啲衫頂到熱水嘅話，機洗水溫較到40℃以上，殺菌之餘順便幫洗衣機去霉味

米你老母

洗到全部衫都有菌

切柒煲湯派街坊
廢物利用之餘仲可以一世唔戴套

呢啲叫膠 唔係叫環保

利申: 有做回收
日日用即棄獨立包裝口罩

咪撚用最環保呀